## 任务

### 

负责人 | 状态  | 内容 
----- |------ |----
王超超 | 未开始| 登录页可切换服务器
王超超 | 未开始| 刷新保持登录状态
王超超 | 进行中| 行情页面修改
任占东 | 未开始| 页面数据全局管理(下单、算法交易、平台支持的股票)
任占东 | 未开始| 委托查询页撤单修改成和下单也今日委托撤销方式相同
任占东 | 未开始| 10档行情鼠标移到行上显示不同颜色，点击价格和数量可以赋值到买卖中

